(高手雲集）屋企黎緊大裝修...電器應該點揀好

黎緊想買好多野...
1.浴室寶(1000幾蚊)
2.熱水爐(3000-5000）
3.電磁爐(6000-7000)
4.冷氣機
5.無葉風扇(below 1500)

暫時知道係得咁多... 太多野睇到好亂 我想知睇以上果啲有冇啲咩指標,點樣睇靚唔靚 同埋有咩牌子會好啲

推

無用浴室寶，有bb仔？如果唔係咁大個人唔驚啦。
電爐就岩，唔好用煤氣，好熱。
熱水爐用煤氣定電？
風扇想dyson? 定實惠係天花無扇葉？
冷氣機等其他巴建答，是但啦。
貴既，另外要買雪櫃、電視機、抽油煙機
其他就買吸塵機、熱水煲、微波爐（或者幾合一個款）、抽濕機、風筒個d啦

想將built in雪櫃轉普通雪櫃，可能要整下個廚櫃，有冇師傅介紹

廚房電器 揀緊 金章 同伊萊克斯
好似2個都幾好

金章洗衣機
用好耐都唔壞

洗衣機 用緊 金章呀
電磁爐果啲 未用過

黎緊可能會plan...所以係想有部浴室寶
但係個個都話電磁爐唔夠火力 想知點樣睇
dyson太貴了窮撚俾唔起...想睇下除左dyson會唔會有其他無扇葉既風扇可以推介

all in panasonic

洗衣機無幾耐之前換左

我係唔知係揀上面講果啲電器嘅時候要根據咩準則去睇

電磁爐駛鬼6 7千咩 panasonic 日本製最top model 都係5千5

電磁爐岩岩買左pan記kye227d 煲水仲快過明火

買部𨋢

睇下你要嘅功能係咩囉
中價,電磁爐 通常都仲係未做到 慢火煮食
細火 例如 600w 戓以下都係靠 on off simulate 出嚟

自己諗住 睇保養 同牌子囉
用落自己開心就算
好難揾到呢啲 電器嘅 full spec 好難比較
跟下消委會建議囉

冷氣用變頻 慳電 一日開12個鐘果d岩用， 大金，三菱重工， panasonic

Miele

1. 浴室寶唔使諗一定係KDK, 有天花位就買天花位果款,無就買隻30bwah,佢有款22bwah細力好多幾平都唔好買

2. 唔知你要電定煤,電我用緊Jenfort,同德國寶一樣係香港牌子,你想冬天都夠水用就買27L或以上高壓爐,煤氣買TGC果D

3. 我有條獨立15A線,可以行到3300W, 你買2800W果堆一開兩邊有一邊得1000W,你可以煮到D咩
呢個位得西門子有隻3300W, panasonic好多人用係因為佢地無走獨立大電線

4. 分體定窗口

5. 你想涼就買三菱LV16-GU, 無葉果d得個樣改善下室內對流就ok

用海爾，美的啦

好快可以再裝修

All in Rational

電磁爐咁貴嘅咩

簡柏熱水爐幾襟用 我買左十升窄身款用左幾年 佢仲有三年保養